(冇圖)歡迎討論 要寫份論文 題目social media

大家比下例子同觀點 我會寫埋64事件呢啲 巴絲們有例子觀點就比我～

爆料啲勁料比個鬼佬professor睇下

講錯左 係social media in China

All social media in China are pro-Beijing